點解一定要係朝早屙屎

成日覺得朝早條腸先黎郁好煩
1.要早啲起身預時間屙
2.唔屙既話會成日個肚頂住頂住咁
3.衰起上黎仲會肚痛埋添
4. 真係肚痛就要用街外廁所屙 eg商場/公司

如果夜晚條腸先郁就perfect
1.一定有時間屙 因為多數夜晚都會係屋企
2. 承上 係屋企屙 好自在
3. 心情又輕鬆啲 唔使趕住出門

利申 由細個去到中學都一直夜晚先屙
但一到大學開始就唔知點解條腸朝朝都會郁得好勁 好想屙屎咁
其實有無得逼條腸逼到佢慣返夜晚屙?

我覺得每朝都有屎屙係一件好開心既事

唔係肚屙個隻

都同意既
好似清空咗條腸 多啲位俾你食今日將會食既野咁
但相反 屙唔出真係會極痛苦

搵一日忍到夜晚先屙囉

會特別舒服

因為要好似兔仔咁

每朝整早餐比自己食

朝早屙屎 覺得個肚會細啲好睇啲

因為屙完會有種空虛感 要食早餐填補返

如果朝早係屋企屙唔出 就知一定要揾廁所

習慣沖涼前痾屎
痾完沖涼夠晒乾淨

仲以為自己岀po

我同你相反 從來只有深夜先有屎屙 朝早好少 下午更少
平均大約每100次屎 有90次都係2100-0300屙
有8次係0900-1100屙 有2次係1200-1700屙

朝早屎冇得忍，會衝得好勁又好肚痛